有冇人覺得牙純同牙柔之間有啲古怪

兩條友成日黐埋一舊
塊面黐到咁埋又要成日嘴嘟嘟咁

牙柔仲要用人哋部電話自拍同影埋啲奇怪片

奇奇怪怪咁唔知想點

佢地一定背著我磨豆腐

你想join?

比哥哥插下先

痴能左線？

我射爆佢地

比人hack左？

油B睇住我同牙純做愛

threesome不好嗎

白痴？

油B個嘴仔勁QQ*^o^*

柔理我女人咪能色thx..🙏

你翻去睇牙魚asmr ==

咁都叫比人hack左

好中意睇人搞les?

我已經mark低哂色狗啲名

係男都鍾意❤️

Jm9

三點我訓了🥱😴

是

我同佢地三人行

痴線？

我幫惠元擋。

無效